FG 等面試叫春區

又準備星期一
hr狗又準備番工了
究竟今個星期收成如何呢

上星期in左兩間
希望今個星期內有offer啦

等second in既機會 等 寂寞到夜深

17grad 比唔比入埋黎